有無巴打睇過紅女巫同滅霸主演既MCU版《Oldboy》？

Mantis

剩係睇咗搞嘢個part

劇情跟左幾多原著,但冇左個份痴線佬味道

X2

大家究竟想睇咩,心照la

想屌！仲有局長

垃圾一套
完全唔係韓版嗰皮

金剛骷髏島都有Loki, captain Marvel, fury , 同 Nova Corp既其中一員

兩頭唔到岸

Spike Lee好似有個3粒鐘版本，啲床戲係咪收埋自己j

呢個Page不看也罷

韓版經典，美版不看也罷

點解大家好似對佢好似幾大仇口，
入戲院post都有唔少巴打對佢無乜好感

之前都會睇下佢啲影評，不過睇多幾篇就發覺佢冇乜料到 但點都好過港唔斷戲

港唔斷戲 呢排終於unfollow了

轉貼先：
(Facebook好嘢)
點解facebook好似又改咗玩法，出個post得200人睇到係咩料...真係痴線，痴線痴線，睇到呢個post就揮手啦~

條友越嚟越on9